痴撚線

敲你老豆房門幫佢含撚啦

老豆：今晚未洗丁丁

gigi姐：唔餿唔食

做乜鳩

條傻閪r撚含唔使理

咯咯咯。。。。

躝屍趷路啦

想含

老豆條丁流啲綠色液體出嚟

青蘋果汁嚟

含道友

會唔會飲太多
當水飲？
糖尿啦實

Btw 幫糖尿病人含撚，條撚會唔會好甜

bb含我嗰條試吓

sweet撚

有一日我幫個糖尿病人含完撚死咗，點解
因為sweet撚死啊哈哈哈哈哈哈哈
[img] 馬丁露乜鳩jj圖 [/img]

我諗先 但係太長唔想打

咪抄9我腦

我個腦勁咁多